今晚好似929當日

空城計，用民意鬥你地，唔用差佬硬撼